【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?

斯諾登推薦嘅Signal，唔係唔識吓嘛？有計時自動消失，仲有relay call功能，等你打電話都唔會reveal IP address，更加唔會有third party access或者backup還原。點解仲要用乃共Whatsapp?!

Wickr Me/Pro 連電話號碼都唔洗入，隨時開個AC勁方便！又可以閱後即焚，Wickr Pro仲可以多人實時通話，前線請善用！

呢度仲有好多其他App，一齊探索吓，總之唔好淨係用啲傳統老土App，有幾唔安全，有目共睹！

祝你唔會成為下一條浮屍，或者無可疑嘅寶寶！

(利申: 無收廣告費)

自推

Push

多謝巴打！

前線手足 睇到嗎？

用Wickr Pro開AC
記住用太空e-mail 或者temp mail

thx

上網用Firefox focus 或者Tor
仲要裝VPN 唔識裝VPN 隨便問
仲有請disable location service

唔洗客氣~

等睇研究

DGX巴😀

Telegram嘅channel function係正
但私聊可以試其他App

歡迎咁多位手足down上面啲App來用吓
唔好用嘅話 先用番WhatsApp都未遲

問題係一個無乜人用既通訊app ，得你一個用係無用
即係運動前都唔係好多人用TG 咁

推

習慣啫 當你用 friend用 就開始多人用
WhatsApp真係傾唔到發夢嘢

Lm

LM先

俾個建議你，如果你想等人快速了解到個app既特性同埋個係咩樣，最好既方法就係用圖片

啱喎 好提議 多謝

推呀

唔同通訊程式嘅比較分析

Wickr Me 隨便開AC就用得 唔洗用電話號碼

Messages可以自動消失 或者 閱後計時焚毀

Signal界面

揀Always Relay Call 唔會暴露IP address 亦減少傳統電話受監聽嘅機會

巴打有心
留名

push

多謝先 一齊用吓secure啲嘅Apps

叫緊朋友用

推推

本身見到有個個smsme嘅嘢但係摺咗
tg真係唔係幾安全